邊個波台仆街開post

屌你老母block撚咗條1001狗 連邊個都唔知
我屌 我想入post

1000之後 此post已完 屌你個西搞乜尻 block咗邊條仆街

放條link黎呢

屌 一定係假分狗

我都係

屌你老母唔睇一個post

假分狗都開到po

屌個po又唔見咗 邊條假分狗又搶1001

屌 好嬲丫屌

點解假分狗都開到po